文宣組請宣傳 遊行終點係立法會！

唔係什麼遮打道！靠你地了！

推 唔可以無人去立法會

推